部s9已經開始慢...想換機

iphone x轉會
點知都係ios快...

唔好引戰，ok?

唔好老作，an機好撚快wo

唔講其他
相機反應真心慢

效能模式你較咗咩?

s8用咗一年都係好順+核電，你點用機㗎

An機係廢啲

哦

圖都冇張

打開機教高效！

S9相機反應慢

認真有無計
硬係覺得ios順啲

你講對焦，save相，拍片定其他嘢先？

較已優化

剩係開app/返桌面個下都lag半秒先有反應啦
android通病唔洗拍片都知掛

形容下
第一開出來個下係慢過艾瘋都算
af硬係會delay
係咪要set d野

可否不同用垃圾三叔touchwiz 同快靚正嘅pure android 相題並論

我以為宜家唔會
因為係舖試好順
係用用下變成咁

s6用左差唔多3年
表示除左網絡問題 其他情況唔會lag
可能係你用得衰 用完之後有無閂返apps

iPhone x都轉shamesung
你係咪傻撚咗

s8我都冇閂apps都唔lag，仲要幾順下

是撚柒鳩但啦屌你老母臭閪

$100 義海收機，有意留tg啦屌

每用完一個app都要閂先會順
用An機真係慘..

白痴 講d野咁反智
幾勁既電腦開得多野都lag啦
除非係假後台啦

Pure android出名難用 不了

Apple打手今日收幾錢開個post啊

咪撚用apple
掂過垃圾仲返嚟？

去豐x玩過吓部機，桌面入程式集都疾

an機打機其實嘛嘛，OS死症

行ios11應該會窒同多bug wor...

stock 先正

s6

pure an都話難用嗰個智力應該有問題

應該都易用過iTunes嘅

到底有幾撚戇鳩先要開d咁無意義無討論空間既post引人注意

老老實實，三星係慢，但係user experience係android陣型之中算數一數二好，功能就算唔係個個啱用都叫做幾有gimmick。

又唔係幾年前規格，依加閒閒地都6gb 8gb ram 256gb storage

我睇唔到減少預裝程式部機省返啲資源嘅需要囉。

Pure android根本只係廠商無能力customise個android，可以話係android system嘅下限。

你叫用開三星啲人轉用pure android真係食得屎。

通常只有二線嘅手機商先出pure android

使用pure android亦味意住無辦法提供獨有嘅體驗俾客人，只要人地出部規格更強又係pure android嘅手機，咁你部機就無任何優勢。

三星LG華為sony呢啲一線手機商全部有自己嘅android。就算規格差過人，但係習慣左自家系統嘅人始終買返果隻牌子。

商業策略上一定係出自家系統最好，那怕只係好過pure android少少都要出。

百花齊放先係android嘅最大武器。

學樓上話齋 不如樓豬影段片睇下有幾慢

想睇下 黎緊可能換S9

講咁多，圖都冇張

android demo機會lag係正常，佢要run好大量嘅背景程式，demo咁，連sony demo機都係會lag，iphone demo機就唔會lag，但係試下轉系統語言，有d機會成部死機

行申做過大鋪mp部

唔好換s10
岩岩買完s10 3日就倒水電，垃圾Android
都係蘋果大法好

S10真心慢